有無人食飯鍾意撈薑蓉?

平時屋企人買隻雞返黎我剩係撈薑蓉都唔洗食其他餸

又香又夠味 不過要隔一隔層油先

痴撚線 啲油先係精粹

我會落啲豉油撈埋啲薑蓉再撈飯

耐唔耐撈吓幾邪惡
不過食得多會影響味覺, 奶閪都無味

有時d燒味佬筆到成兜都係油無薑蔥

叉燒汁+鼓油+薑蓉+咸蛋整碎
撈埋d熱飯

我食親燒味都要佢狂落，
之後肉就拎晒去餵狗剩撈飯食

油先係精華

正

就咁食

買燒味飯為左食薑蓉

好食
不過食完個口會有口氣

自己點整先整到出面燒味店D味

成日同樓下燒味舖老細講加多包薑蓉講到佢次次都俾佢3盒我
有佢飯都食多d

我老母都試過diy,完全唔係果個味

愈多愈好

豈止薑蓉

要埋沙薑

鍾意蔥油

O

Oh yes!!!

有d燒味鋪得蔥無薑 無咁好食
有薑好正

薑蓉≠薑葱

薑蓉入面有蔥姐?

想diy就味精+油+鹽+薑蔥

薑蔥油鹽蒜(小量)

全部有咁碎切咁碎，熱油撈埋，搞掂！
有o的鋪會落左味精。

正常係冇o既。
薑蓉揾板磨完，加鹽，鋪頭9成會加小小味精，自己屋企頂多落雞粉，燒滾o的油，溝埋，Execl7y咪個隻味！

沙薑仲簡單，沙薑粉，鹽，滾油。